<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">LCDP</string>
    <string name="denver">Dénver</string>
    <string name="moscu">Moscú</string>
    <string name="rio">Río</string>
    <string name="tokio">Tokio</string>
    <string name="profe">El Profesor</string>
    <string name="berlin">Berlín</string>
    <string name="descBerlin">"Pedro Alonso se pondrá en la piel de Berlín, el jefe al mando en el interior de la Fábrica de Moneda.
Ladrón de guante blanco especializado en el robo de joyas. Ingresó en el mundo del crimen para mantener
el altísimo nivel de vida al que estaba acostumbrado desde la cuna. Es un hombre que sabe tener
modales finos, que se cree superior al resto de la banda, a quienes desprecia íntimamente.
Pero también sabe ser brutal y directo cuando conviene. Su talón de Aquiles son las mujeres,
y esta será la circunstancia que ponga en riesgo su liderazgo.
"</string>
    <string name="descProfe">"Álvaro Morte interpretará a El profesor. Treintañero. Barba, gafas de pasta…
El cerebro de la operación. Un hombre que nadie asociaría a priori a ningún plan criminal.
Dialogante, de fina ironía y autodidacta, es la antítesis de cualquiera de los individuos que
integran su banda. De inteligencia superior, ha planeado durante años hasta el mínimo detalle
de la operación. Parece saberlo todo, anticiparse a todo desde su puesto de observación en el exterior.
No obstante, no contaba con establecer un vínculo tan fuerte con la negociadora policial (Raquel),
una mujer que le va a marcar. "</string>
    <string name="descTokio">"Úrsula Corberó interpreta a Tokio. Dura, impulsiva, con una aparente falta de empatía
(aunque esto sólo sea una pose). Su vida siempre fue un balancín. Tokio ingresó en el mundo del
crimen con 14 años siguiendo los pasos de su novio, de 28. Desde entonces ha alternado periodos
de normalidad, con su empleo convencional, con otros ligados a todo tipo de atracos. Eso sí,
cada vez más audaces. En uno de ellos, el asalto a una furgoneta de Prosegur, se vio envuelta
en un tiroteo con el resultado de tres muertos, uno de ellos su novio. En búsqueda y captura
desde entonces."</string>
    <string name="descRio">"Miguel Herrán es Río, un chico que ha pasado su infancia programando y hackeando. Una adolescencia
con la mirada en la Red. Esa capacidad y esos conocimientos le hicieron jefe técnico de una empresa
de seguridad siendo aún muy joven. En lo personal, todo ese saber no vino acompañado de un grado
de madurez equiparable. Así, pronto se vio metido en hackeos y roturas de sistemas de seguridad
que poco tenían de juego. Terminó en búsqueda y captura por la Interpol, situación de la que le
rescató El Profesor. Es el maestro tecnológico del grupo."</string>
    <string name="descMoscu">"Paco Tous es Moscú. Minero. La silicosis y el asma lo alejaron de la mina y terminó en una cerrajería.
Es capaz de hacer cualquier cosa con metal y, por supuesto, abre cualquier cerradura.
Esa habilidad y una etapa de precariedad económica le llevaron al crimen. En los últimos
años ha sido condenado por atracos, estafa, robo de varias joyerías y su gran especialidad:
Agujerear cajas acorazadas. Su debilidad es su hijo (Denver), cabeza loca del que nunca ha hecho carrera,
y con el que ahora comparte misión y banda en la Fábrica de Moneda."</string>
    <string name="descDenver">"Jaime Lorente interpreta a Denver, hijo de Moscú. Macarra de extrarradio, un poco corto de miras
e impulsivo. Alternó su juventud entre los botellones del parking del Caprabo y las barracas de la feria.
Coqueteó con todas las drogas posibles y quizás por tal abuso, hay una conexión en su cerebro
que salta a “modo irascible” sin motivo alguno. Genera tensión por donde pasa, y es mejor no tratar
en exceso con él. Su padre es su único anclaje con la humanidad y los sentimientos. Haría cualquier
cosa por él."</string>
</resources>